點解啲老屎忽咁撚煩

返左一年幾，正正常常因為無乜點接觸某同事，最近多左工作上既交流，pass啲野畀佢就發哂脾氣攞我出氣，純粹係佢唔想做多左野，又會成日畀說話我聽 受左好多未必要既氣

好想裸辭，都決定下星期遞信了

周圍都係呢d人 你最緊要係諗住自己既目標 人地講咩當佢耳邊風就得

唉周圍都有呢啲pk
頂到一年幾都好勁啦

大把都係咁... 所以我見工會入去公司睇下環境點先

裸辭就即走啦屌 下星期

應該係佢走，唔係你走
同佢死過啦

本身都無咩野，但比人屌鳩緊既時候有同事默默叫我加油，即刻覺得自己好委屈好慘

我決定係走之前學佢咁單單打打，咁都走得抵啲

要單打到佢辭職為止